本土派「魚蛋革命」三周年集會，練乙錚打倒昨日的自己？ / 歷史上成功的抗爭運動或革命，都離不開群眾支持

本土派「魚蛋革命」三周年集會，練乙錚打倒昨日的自己？ /
歷史上成功的抗爭運動或革命，都離不開群眾支持|
高達順風耳 (第3節)
2019年2月11日